你哋班GME股災放負撚晒入黎！

今日開市你即刻買5股GME 同重注3-6months TQQQ 70 蚊Put 囉你咁撚驚！

我就唔相證券商禁埋指數ETF!!

到最後有錢入袋記得請小弟食飯

負皮的你渣cash算啦，不過記得SH幾股GME